20210301 我愛中島健人

早晨想啜kenty

早晨

早晨 我一早啜左啦

台版document movie都有中字呀
佢貼紙係寫「*MC & Talking附中文字幕」
diu少環球半日咁多啦